# Контейнеризация 
При релизе (коммите в ветку master) происходит пайплайн GitLab CI, который загружает docker image данного сервиса в реестр ``registry.gitlab.com/42-jokebot``.

## Начало работы
В [docker-compose.yml](./docker-compose.yml) добавлены сервисы на основе latest версий этих изображений. __Все переменные среды файла [.env](./.env) являются обязательными для корректной работы сервисов!__

## Запуск
При запуске отдельного сервиса все необходимые для его работы сервисы будут запущены автоматически.

Развертывание всей системы:
```shell
docker-compose up -d
```